［又到聖誕］[認真撚入］除左個處 男人最想收咩禮物？

諗到頭痛

PS4?

留意返先，你個名幾正

睇下個男人係邊類人

靚耳機
Ps4
貴玩具
貴手錶/銀包
其他既唔想收

唔撚送

佢唔太打機

我個人都好正☺️

佢鍾意咩咪送咩
邊有一定

唔太打機 鐘意瞓教 唔玩運動
諗起都覺得悶

耳機諗得過
我自己都想要

佢幾大, 咩收入, 玩開咩, 完全冇INFO... 點答呀...

你係男人你想要咩？

處囉屌)

比左啦

我會想個女朋友整一餐豐富嘅晚餐

利申冇女朋友

LIHKG幫你答左

屌

第二個處

蓆夢思 床褥 枕頭

送聖誕卡

N3ds
加多隻pokemon sun/moon